2009 - 2019 算唔算人類最光輝嘅十年

全球化經濟因為智能手機產業鏈完全運轉
全球經濟蓬勃發展
文化產業因為智能手機同互聯網發展一日千里
勁多好歌 好戲
而家回想返 好想返返去10年前

i hate 2020

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

2020真係好攞命

2012: mayan: apocalypse
reality: everyone enjoys

2020: imagine how great the world will be
reality: 🦠，🦠 and 🦠

過去10年係中國最頂盛既年代
你想返去

10年前就係 那些年 上映嘅時候